呢排成日同frd過海賭，好驚比屋企人知

成班frd叫到又唔想拒絕，但驚自己控制唔到越賭越大

唔好借錢賭就得

我去過一次輸哂就無再去
依啲野睇自己架姐
唔好ff自己贏番黎就唔會再賭

已經無左半份糧，等月頭出糧再算

你輸左幾多？贏左一鋪就忍不住想繼續，成日ff自己會贏落去，之後就有輸無贏

後面個心態多多都唔夠輸
我好少昨 4000到
後尾問fd借幾舊水去水立方慢慢100100咁賭
贏番個船飛錢